快簽petition,全世界等緊你地

~the last vedio just for interest.
堅持到共產黨倒台嘅一刻
香港人,煲底見

甴近平